譚詠麟：換費基亞入黎掃蕩

隔離果個仲要唔識呢條友講錯係馬賽球員 其實係咪真係睇開波 費基亞上季咁sharp
個校長仲要話換番18號既費基入黎做掃蕩
屌你老母你唔識咪學曾志偉出少句聲
連球員名 球員位置 踢法習慣都唔知又要發表偉論
尼桑斯又唔識 又搞到要講 呢個15號球員
啲廢老荷蘭叻譚詠麟幾時先可以唔洗見到

係俄羅斯唔好翻黎啦兩個大鄉里

識唔識都無所謂
但講得波就唔好咁偏頗啦
你以為請你上去睇波咩

聽開英文
完場一聽到佢點名話一早睇好比利時同法國
嬲撚到mute撚左去
煩到閪咁

譚伯係法國粉

見佢係咁話hand ball就知

入黎掃蕩真係笑撚到仆街

連啲球員都未撚識就睇好人
威啦廢老

佢啱架
豬sir都係負責守角球

請你返黎搞氣氛 唔係要你講波 更加唔係要你教人睇波 做人既野要知訂 校長

條友軌黎

條友同荷蘭叻一樣咁煩

有咩問題? 克羅地亞都係拎攻中打防中.

入費基頂基奧特好大原因係睇中走動能力較好係前掃拎克羅組織差左, 同時法國唔打陣地主攻前場頭球重要性減低.

仲有佢問人估補時有幾多分鐘 呢句都係多9魚

成隊法國都守 佢入黎睇波呀？

「有無留意到嗰個位置啲草可能特別短」

包皮自己仆街 其實都無乜野
佢無啦啦講d咁既野

請送禮去講仲好啦屌

Lloris派膠
校長：搞下氣氛姐

佢就真係派膠搞氣氛啦

反而佢老友獎門人
除左d哎呀之外
又識搞下氣氛
又唔插嘴做得幾好

佢地講野都要認真？

佢仲話有好多個都喺果到跣過腳
九唔搭八

見撚住個4號都可以叫波索域
垃撚圾

曾志偉屌打撚伯 矮仔適當時先出聲搞下氣氛

唔好侮辱志偉同牙叻
起碼志偉真係知佢9up
牙叻就串柒柒
其實我幾鐘意聽佢地兩個
要認真我聽英文啦
但呢件真係好黑人僧 琴晚聽到屌佢老母

佢條J就特別短

成班唔識波嘅喺度講校長唔識波

校長：呢個球証真係夠膽色判十二碼喎

佢地係去睇波 當自己圍威喂討論架咋

搞下氣氛姐

相比獎門人，獎門人自己都代入球迷心態一齊嗌，又肯比人撚，好好多

譚詠麟係獌狗 佢撐普巴姐 連普巴插水佢都睇得出
連d人名都未識點會係法粉

米奇真係踢過下波架 唔係講緊明星足球隊個啲

志矮真係識波 譚詠麟呢d只係一個鍾意睇波既啊叔

屌那星 變速勁到

我仲以為自己聽錯

啲廢中廢老係中意認叻架啦

我記得琴晚有球講普巴係禁區仆街, 之後佢係咁講, 呢D大賽球員係咁架, 無野架?
之後靜哂, 再慢鏡睇佢點跌, 仲要再加多句, 拿?呢D大賽球員係咁架, 都話無野啦

口窒窒咁講完成分鐘話草皮短所以球員易冼親，之後冇人想接

用錯左動詞
用迫搶就啱

琴晚佩烈錫入波個下
鳩猴講佢左右腳都得 射門命中率好高
明明上一場打英格蘭下下唔中籠 今場話佢明中率高
我再突登搵返再次前比賽 根本踢7場 起腳2x次 得4-5球中框

事實係搵個有活力嘅人番黎做中前場搶逼+打反擊
唔撚識波又要屌
為屌而屌譚伯

個球12碼佢幾撚驚唔判，驚死人唔知佢買撚左好多法國咁

nzonzi又唔識
"啱啱換入黎15號嗰個"